有朋友尋晚唔見咗相機

有冇人可以幫下我朋友，係前線攝記

物品: Sony A7iii + metabone + sigma 24-105 F4
地點: 彌敦道佐敦道交界沿路
時間: 18/11/2019 上午 3:00am - 6:00am

如果執到麻煩tg @freewhitesource

深黃底

幫你推